林鄭最想見到分化既畫面出現了

唔好分化 唔好分化 唔好分化

有人想圍住公安唔比佢走
有人想護住公安比佢走

大家激動谷氣之際 還原基本步
諗下對家想見到咩畫面？

擺明警犬入黎扮野搞事 就係要制做呢類分化場面

自推

推

幫手推

Pls eat banana

大家都好濃厚既支那基因，打自己人最叻，隻公安扮下暈就全身而退

個D發洩POST就唔好理

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

總會有人唔聽，覺得勸人冷靜既就係鬼

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

藍絲都識不割蓆，自己諗

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

唔好曲解我，我唔讚成殺佢

我認為要人整理佢係公安既證據比傳謀睇

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

無論遇到咩事

幾撚嬲 幾撚燥 幾激動都好

還原基本步 諗下對家敵人
林鄭中共警犬
最想見到既畫面

我地就更加唔可以中佢地下懷
更加唔好做佢地想見到既畫面

我屌撚死你班仆街獨裁者
不分化 不割席！

自推呀

不分化 不分化 不分化

尋日機場 勸左幾次交
嘈既內容都係個幾個 但努好好好簡單還原基本步

唔好做佢地最期待既畫面
一秒都嫌多！

幫推！

Push

跟天琦呢句 唔等於和理非
我地要同佢鬥得精 鬥得叻

將來可以打 可以侮辱黑警林鄭既moment
真係往死裡打！